成日同自己講

提住自己，但最後都係無變過，一樣咁戇尻

Woo... A 可否爭番一口氣！

我都想

我諗緊係咪自己開po...

唉 真係好廢

唔好鬧我plsss
我會俾心機的

頂住啊 好想自己有用啲

大家咁話
你得嘅